【緊急】聽日嘅後備方案

如果聽日極重狗
當時當區，啲哨子都唔建議大家行動嘅話，請大家休息一下

然後，係中午時出擊！

這是午時行動，目的地係各大商業區

午時行動，十二點，哨到場，少狗的話

午餐時間係中環、尖沙咀、商業區搞
快閃，堵路，etc

目標係同香港精英一齊聞 tg
拉低股市，甚至開唔到市

同埋係人多、繁華嘅商業區，
啲狗應該會安分啲

但一定要諗好點走

呢個方案唔止係聽日可以用
之後
如果狗早上重兵各區，
我哋就中午入旺區
如果佢哋跟埋入旺區，
夜晚，我哋就返屋企開花

日日如是
要避其鋒芒
擊其弱點

切記
always have a plan b

午時已到
惡有惡報

push

推

甴近平

打工仔好驚呀， lunch time 要放工啦

今日中環快閃都幾成功

朝早哨兵重狗就改中午

push, Be water
少狗多人就做野
多狗少人就變返街坊look等夠人先

Tui

pish

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

今日的行動通天 明早一定重防

後備方案可唔可以變和你㩒

全世界喺 各大轉車站月台㩒電話
留返一個人咁闊嘅隙仔畀人上落
做個合作好市民

Be water buddy

good

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

Be water

good idea

good idea
哨子just出

諗得過 等班便衣on99 六點鐘出嚟Standby

恒指同我大跌

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
幫手落街做下哨都好
愈多人愈保護到手足

其實多狗
我地返屋企訓覺就得
班狗自己會風聲鶴淚亂打人

Sorry 借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

Push

唔錯

可以做教材效仿

黃大仙1111戰略分析！

以為推唔郁，點知突然咁多人入嚟

趁呢個時候，推上熱門

全面流水 滲透地底

見機行事 唯快不破

曱近平

不要硬碰 敵進我退 睇住哨㴝做野
已經拉左3000幾個手足啦 唔想再見到身邊手足愈拉愈少

曱甴平

推 中午快閃幾有效

一星期一日無定向中環
引狗放彈

外商真心驚

We are all ready

再推

千祈唔好去上/西環

明天破曉行動一定會比今日辛苦同容易出事，因為D狗知道我地嘅部署，短時間重覆嘅活動，必定要唔同，令狗部署唔到，大家小心

推
唔好硬碰硬

其實大家有冇計下條數，警力分佈係點，如果係狗頭，狗頭會點佈置，要代入去諗下。唔好齋諗自己。

甴近平
always have a plan b

推！！！！！！！！！

唔好勉強，睇左哨先，
set 完走， 不回頭,時間性

大家全黑加黑背囊，未去到路邊，就會被便衣，藍絲捉
希望前線唸下早上 上班look 易入易走

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

中午尖咀中環食飯最開心

朝早仲要召集和理非 你真係有嘢做到㗎
聽日黨鐵需要和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛 掩護其他人
路面交通係承受唔到平日搭鐵嘅人改搭路面交通工具
所以和理非合作 路面街坊會輕鬆d
路面街坊記得小心 而且需要大量哨（教人搭車）

打工狗表示個到全天候廿四小時都平衡時空

推下

港島之外
九龍灣 觀塘 長沙灣都係商業區

呢家少左好多警力
代表休息緊
聽日朝早準備

Be water be water be water

tui

同意！

PPPPPPPPPPPPPPPUUUUUUUUUUUUUUUUSH

中環，同個股市攬炒

Plan B

總之小心行事 出左黎發現唔對路即走 be water

返公司聚人

其實分日夜更玩接力 佢地就好難部處 同冇得休息
又發左個夢 亂up 野

推啊

總之唔好比人拉，任你點搞

推 兩個都搞都可以

法國每次重複用同一招都唔太 work

佔領中環

ching 好好既idea!

幫推

甴近平
今日尖沙咀聞唔到tg
聽日要聞!!!!

推呀

要真正be water 達到目的即走

旺角仲打緊 聽朝要接棒

不要冒險，中環快閃

同意呢啲先至係真正嘅be water!同埋所以都照板煮碗對家會有對策

TUI

聽日應該有好多便衣
如果和理非俾人查，記得大大聲扮到好激動咁話要返工

邊度最輕火力？！

一定係九點前既中環

日中行動

避其鋒芒
擊其弱點

啱，迫佢提前放工，既阻礙佢日常運作，又可以令人早放工，話唔定啲人仲高興。

推
真 要有plan b

講得好！推呀！

China
Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.
China
1112三罷
香港人報仇

be water

P推！

第1次3擺嘅時候
好多人識揸車阻主要道路
聽日有車出車

推
希望各位手足平平安安

收工塞先大獲，收唔到工，大家唔好咁做

贊成搞中午

this？
[攬炒] 明天有灣仔會展反支那戰線

理論上係應該咁做
希望唔好再有手足比狗咬

果個位搞唔搞到

有得諗,推

中環是春袋

唔認同「日日如是」依一句
你咁樣同畀啲狗練佈防係無分別
當佢哋研究好戰術
就可以一次過拉「日日如是」嘅手足

你可以日日開花 但開花唔可以係程序式
一定要變模式 令班狗捉唔到路難以佈署

Be water唔單止係手足 戰略上都要

TESTING TESTING 123

推！

如果搞中環可唔可以流水KO埋銅鑼灣，銅鑼灣今日安全到呢

其實而家班高層狗實係度開緊會部署

而家班狗停晒等上面指示

大家要變陣改善就快

我要返工

同番工既人一齊食tg lunch

今日港島朝早勁順暢 聽日要俾俾力

要預咗聽日未必好似今日多人，
今日係有手足罷工出嚟
未必會連續罷工兩日
重狗唔夠人嘅轉lunch快閃

日日早收工 民意即刻+99分

解散殲滅狗隊，刻不容緩

睇到呢個post真係得啖笑 多狗就散 咁既心態就死啦 以後啲狗就每日楝係度 你地就唔做野 然後精神勝利法地諗 “企死你地 撚到你班狗傻”

你班人對唔住班年輕人 對唔住嗰班對住槍口都冇縮過既學生

好似你地咁諗 中大一早比人入左 到時你地會點諗？好耶返屋企休息 等佢地撒出中大先再出返黎 撚鳩佢地！yeah!

好的

Thanks bro

聽朝6,7點一定重狗

推！ 朝早重狗就走 等佢地自己搞亂檔 中午快閃核心商業區成效更大

中午先搞點樣「被罷工」
本身肯主動罷工嘅人數已經少

手足真係唔好夾硬嚟，唔急於一時，個人安全最緊要。有命先可以一齊煲底見

仲有千奇唔好堵路
我見其實路邊好多維修
有好多水馬
除左大路之外 如龍翔
啲小路 都唔好咁做

開唔到市好簡單組
你帶隊衝入交易廣場咪得囉
一千點郁跌俾你睇

always have a plan b
always have a plan b
always have a plan b
always have a plan b

推，有用
習曱甴

成功嘅black bloc係要夠人多，人少就要轉

黎尖沙咀啦
日日係商業地區搞快閃 港共喊死呀

大家唔好忘記sogo thankful week 一日無幾千萬生意架

黑警必遭天譴

時間地點都要BE WATER

推推推

中環攬炒

真，覆啅佢地朝早應該已經極重防
靠中午食飯時間啲上班族做掩護搞快閃
只要啲狗一癲就再攬炒

Pish

Push 光復香港時代革命

遲返早收工

今日做過塞過的，明天不可以重複
理論一樣，但實踐不一樣

地面重狗 改塞鐵 等d人塞番上路面唔係仲好咩

D

As always, be water

支持 plan 2

唔夠人唔使勉強
我哋唔急

重點商業區
中環係重中之重

中午出擊，阻半日開市，有得諗。

明早一定重狗。小心。

好似今日咁

會唔會跌破1000點

posh

Ok

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

啲狗standby 谷住谷住好慘

推！重要！

Push be water

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

A

習曱甴

我想番工呀

[行動策略] 入黎睇下依幾張圖啱唔啱用

不硬碰 push

完全同意避其鋒芒，要打游擊

最緊要不被捕呀
今日捉左成250個呀

全黑易捉呀, 出場時要諗諗

中午真係玩得過

今晚尚德燒埋車都0甴呀應該好多甴休息緊等聽朝
聽朝手足感覺唔對路唔好勉強今日黨鐵已經唔多夠甴已經奇怪

早試/中午輪流玩

中環人幾點放工未一齊放工

習曱甴 甴曱平

午時好似簡單d

想問下點解冇試過圍禮賓府？好難入到個頭？

推
啱時機先做
人多攝下列車門都夠做

路窄+地勢+重甴
隔離美國領事館都係超重甴

之前要陳伯帶隊先去到

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

啲狗而家仲點會安分？

PUSH

你講到咁揚一定死 要be water

Push!

條街越多人手足越安全

又幾好

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

咩黎

中環佢無得搞 lunch幾萬人

見機行事
唔好心急

聽日見

pu sh h h

絕對同意

避其鋒，利用其型

岩！

搞和你收工

有道理

Ppppppp

千祈唔好響返星期一放rb的地方放，要換個點，小心有埋伏。

推呢個

放飯多人，同意

放工時間就番屋企訓教

pushhhh
商業區

晏就成功機率高到嘔

太古坊 IFC APM Megabox

聽日要再見啊

Push
Be water

聽朝重狗唔好為左做而做
敵進我退

聽日各大轉車站，交通要道一但重狗
就唔好做野住保留實力，我唔信佢可以守全日

曱近平！

中環唔得 就轉場攪尖沙咀 總之be water

推， 避其鋒芒

安全第一

極惡

推2。

繼續幫一眾打工仔被罷工

大家幫手推下呢個po啦 真心有道理

請lunch time接收工

被罷工 其實係香港人的心願

大家行慢少少，一人一步，由慢生活做起

ok

推 萬事小心
做完任務好走 避免打陣地戰
記住be water

朝早唔得Lunch time 都好
中環金鐘灣仔tg送飯

聽朝一定重狗

銅鑼灣啦

仲Lunch Time？
無限期三罷呀

去中環記得着返件裇衫

推推

推呢個曱甴近平

Push plz

中環春袋講左幾個月了
不過和你塞太成功令一D將軍澳同新界中環巴打返唔到中環
要諗下點拆
和你塞同商業區快閃係咪兩者需要錯開

今日跌咗7百幾點 我地聽日要令到佢跌一千點！！

一定要搞sogo個邊引哂d大陸人落返嚟香港購物

中環重唔重狗都係警曱輸

好多藍公司

呢個要推 好緊要

尖沙咀今日啲鋪笑到見牙唔見眼

Push lunch time

真, 如果重狗, 變相佢地幫手封路

Lunchtime想食tg放題

完全同意, 今日中環超成功, 大家咁撚仲意返工, 等大家冇得放工好過啦

戰術建議私底下傾

多謝手足

手推

同意
一定要街坊裝視察環境先

正 有得逗狗

對

lunch食胡椒曱甴

P push

中環
11.12 繼續三罷！

推！！午時啱我呢啲晚晚瞓唔着嘅夜鬼

出面少狗

夜晚新k11 有國際影展喎

求搞sogo 想被罷工

屌

係咪搞架 係就再開po 推上去啦

錯post

我無嘢講

不推文回覆

P牌推唔到

浮面啦

獨自去推post

十連

二十連

推上水

午時

開咗個新 post ，有興趣可以推下

小心

打工就表示
朝早罷唔到可以下午罷
佔左路就放得工

我要番到工既人都等早收工
唔可以生產

風聲鶴唳